Trump 洗定個八月十五入去坐未？

班愛侵力呢？